#+title: ГК Статья 11. Судебная защита гражданских прав

1. Защиту нарушенных или оспоренных гражданских прав осуществляет суд, арбитражный суд или третейский суд (далее - суд) в соответствии с их компетенцией.
2. Защита гражданских прав в административном порядке осуществляется лишь в случаях, предусмотренных "законом". Решение, принятое в административном порядке, может быть оспорено в суде.
